新年去旅行有咩地方可以選擇？

黎緊新年想自己去個短trip輕鬆吓 費事留係香港比d親戚問長問短 有咩地方推介？ 新年酒店會好貴？ 預計初三出發 初七返歸

澳門市（中華人民共和國廣東省）

有諗過過去推兩手 但去就即日來回

越南

Thailand

越南可以講英文？怕言語不通

越南普通話勁過英文

日本

咁有得諗啵 有咩地方推介？

台灣？

有邊到機票平啲 2千幾都係去得台灣好唔抵咁

2千幾台灣嘅話去日本玩仲好，都係咁上下價

日本的話 如果獨遊去北海道合適嘛？ 想去睇吓雪